# 账户与登录子系统（S-COUNT)
* 教学班级要有组织类属性（学校，学院，教学班编号）
* 老师可以自行创建教学班，并且可以加入其它老师（系统合法账号）
* 支持教学班级的组织方式，一个老师可以教授多个教学班级，一个教学班级也可以有多个老师；
* 教学班维持一个学生名单，并且老师可以对学生名单进行增减，修改
* 老师增减名单后学生如果不存在那么自动创建学生账号（学校、学号、默认密码）
* 教师学生可以用学校 + 工号/学号形式登录


# 问答子系统（S-QA)
* 课堂问答系统支持问题+若干回答
* 问题、回答支持图片（使用Markdown编辑格式支持最佳）
* 问题、回答本身又支持评论


# 收藏与评价子系统（S-EVA)
* 所有用户可以对答案进行支持和不支持
* 老师可以标注最佳答案
* 每个老师学生可以收藏问题
* nmsl
* Lntr123
